1930 得63.65%咋！！

19:30 2,630,466 63.65%

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

放緩得好誇

起碼都要有7成

d人食緊飯

fake

根據往年數據，8點半數字都係差唔多，要最後兩個鐘先會多番d

幫手告急啦

七成就一定有,但問題係有冇七成五

最後兩個鐘啦 冇10% 升幅 搞唔掂

食完飯未呀？

未投就全家總動員喇喂！

差6.35%，仲有三個鐘，希望上到7成

source?

自己睇下啦

快啲去投票！！！

假選舉

7成好肯定冇問題
最後我估73%左右

專用投票站d 投票率好低

其實梁天琦亦有投票權
不過要行使要經懲教d 阿蛇安排

各專用投票站

U0119 石壁監獄 大嶼山石壁水塘道47號

狗屋拘留人仕投票站 (要投票又要經黑警安排)
U0201 跑馬地警署 香港跑馬地成和道60號
U0202 長沙灣警署 九龍荔枝角道880號
U0203 田心警署 新界沙田顯徑街2號

香港邊有咁早放工

知唔知點解?因為燒山燈話過300萬

唉屌咩

我好撚緊張呀，點算

推

299萬

都仲多過上屆同時間既增長率
快d叫哂親朋戚友食完飯去投啦

坐7望8

燒山一講完就升慢左

個心跳到砰砰聲

投票啊

最後應該73% - 76%

叫哂所有親戚朋友投票

玩完

去晒邊呀!
唔敢羸??

師兄咁樂觀

2030 後，合家歡食飯時間完左先係關鍵

如果七成五就可以開定香檳

有心投嗰啲谷晒喺朝早

快去投

上呀！起碼要75%呀屌！

已經無人排隊

要投呀要投呀
7成呀

但都要同大家講聲多謝

快d投

上呀大家！

出嚟投票啊 告急

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

只好等10點放工 ...希望班SALES同飲食大佬 肯趕去投..

認真 真係要七成 係至少！！！

多你一票好多...

頂

我估得68-70%左右

投佢老母呀

告急

唉

要7成最低每小時要+2.11%
我諗最終大概72~73%左右
希望有75%

投啦

收工嘅上呀！！！

Push

有冇人未投呀

［緊急］是日活動：8:30鳩叫 香港人！投票！

去投票呀

我諗連登要投都投晒
掌手雷阿婆都番返去老人院繼續妹妹下
兩邊都少左人

推啊

唔好又有人臨尾跑住入去呀

shittttttttttttttttttttttttttttt

希望有七成五

人呢？

燒山話300萬

投票呀

投票呀香港人
投票呀香港人
投票呀香港人

香港需要大家！

屌你老母咪撚燈啦好嗎

對家種票好勁

大家要多啲上Twitter

其實仲想點
美國大選都係60%

想太多
投票呀咁多位!!!

對家係咁捉人去投, 再唔投就係會輸

食完飯/放工快d去投票呀

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

今日星期幾？

香港人，出來投票啊！！你地爭氣d啦

星期日都要番工的社畜你覺得會幾早收

其實6成幾投票率已經好高

票站要人

7成先有機會55波
要去到72%先有贏面

係,我睇而家我個區投票數再對比上次,真係要7成先有機會羸

有啲區
紥根得好深...

未完場就放棄？

停撚哂